小學雞抗爭

今晚太空館算唔算小學雞式抗爭？？ 又可以行動粉碎謊言